{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 루루펜션(스파,커플) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は認められておらず、喫煙は指定された場所でのみ可能ですのでご注意ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてスパ/ジェット機を利用でき、利用は入室時から夜11時まで可能です。 利用は無料で、利用服装に制限はありません。 入浴剤の使用が可能です。 IPTVとWi-Fiが備えられており、利用可能です。 バーベキュー場では2人から4人までご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 ご利用は18時以降に可能で、客室内でザイグルバーベキューをご利用いただけます。 バーベキュー場ではご利用いただけません。 駐車場があり、駐車が可能です。 ペンションは泗川海水浴場まで徒歩5分の距離に位置しています。 エレベーターも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は認められていません。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間はありますか？",
            "answer": "スパやジェット機の利用は入室時から夜11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、スパやジェット機の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何人から利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は2人から4人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金は当日支払いですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "当ペンションは泗川海水浴場まで徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 511
    }
}